同牙笠嘈嚟嚟去去得幾句

1. 炒車啦
2. 落地獄啦
3. 屌你老婆 屌你老母
仲有無補充？

一個牙笠負評

祝樓主
炒車啦
落地獄啦
屌你老婆 屌你老母

傻閪係咁

抵撚死
樓主係弱智 （黃字加粗放大）

你就傻 滾啦

祝層主
俾三級火燒到變痕仔
打落十八層地獄 永不超生
下世做豬

牙笠正一食屎狗

我點都係娛樂台台主啦

祝樓主
俾三級火燒到變痕仔
打落十八層地獄 永不超生
下世做豬

Nancy望住牙笠炒車死輕輕一笑再拎轉身走人

娛樂台傻閪咋你

祝層主
炒車變植物人 你老母日日幫你對住娜璉打飛機

幾百蚊都俾唔起嘅男人理嚟做咩

咪傻 我同Nancy❤任何時候都一齊

我同Nancy❤笑緊樓主炒車死

自己正皮自己

利利禾g chi 你😻😻

咪gay啦

嘩 咩事

關你撚事咩

一向都最支持你
係有人分化我地

你唔乖唔支持你
等你乖返我就錫返你😘

死開啦你

有咩解釋